點解聽日811深水埗遊行一個post都冇？！

唔該推返正經post啦～

自推10

自推9

888888

推

7

仲有港島東

6666

555

九龍區分啲人過黎呢邊啦～冇乜人推過深水埗咁

自推4

333333

222

兩個地方都冇人講，港島東、深水埗

111111

我知今晚快閃好多地方資訊太多
但聽日仲有兩個遊行㗎
大家唔好失蕉

推返正經po上熱門

失乜焦唧
今日呢壇都未完

我覺得咪先後行lo,
好似今日甘打游擊咪幾好

推啦

push

深水埗街坊幫你推十下

10

9

8

6

5

4

3

啲poster真係整得好靚
文宣組好勁

2

1

聽日冇遊行，只有行街

pishhhhhhhhhh

有啊

．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．811深水埗遊行公海
@sspo811

．811深水埗遊行頻道

．全民集結，還我香港🇭🇰

請各位香港人廣傳，支持！

食糖水